見工 group in 見到班後門仔好尷尬

拎 cert 出黎交比 HR，正常人 >22 分，後門仔 16 分，仲要老我 2 歲，仲洗揀嘅

人地熟人介紹 做下樣見下啫

Your boss son

然後你冇消息

拎到offer入到職. 見唔到後門仔個時你先再串啦

你咪又係打份工 好威咩

又後門

後門真係有樣睇

係HR面前 你同個後門仔冇分別